盈豐Dickson Kitchen休息十日，呢排食咩好？

呢十日點捱

百

好遠

好想食䓤油炸豬扒飯

大快活

大快活就食雞胸啦